[全數贊助5 位有心人] First Aid 真係好重要!!!

First Aid 真係好好好重要!

就算有冇衝突有冇抗爭, 日常生活裡一定有機會遇到突發事故, 唔想手甩甩唔知點做既話係時候報First Aid 課程啦!

因為我自己真係好驚有一日有需要人士需要人幫手時我自己咩都唔識做, 避免呢個清況發生, 我同男友岩岩己報紅十字會First Aid 課程, 希望有需要時可以有能力為大家出一分力. 其實不嬲都想去學, 只係冇去實行, 雖然而家係遲左d. 但報左總好過唔報. 以下一d 資料俾大家參考, 希望更多人加入救援行列, 當然無論你係義士定唔係義士, 識多一樣重要野旁生都好, 起碼幫到有需要人士, 他朝一日總會用得著唔洗得個望字!

我知道呢度有好多學生或剛畢業同學, 無錢or 儲緊錢買物資 or 開飯都有困難,

我願意全數贊助 5 位 有心人 or 有需要人士 報名,

條件 係需要俾我知道你有參與 2 次或以上 遊行 or 屬前線人士. 由於我係連登P 牌, 仲未好識用, 有趣既人請留言or pm (唔知呢度有冇pm) .

(why 紅十字會? 因為我其實都係一個上網白痴, 其他地方我唔係好搵到有得學, 紅十字會比較簡潔易明, 當然都歡迎你搵到其他既話又想去既報名)

紅十字會急救証書課程:

自推

有少少興趣 但係夜晚要反pt

晏奏呢? 佢都有d 係星期六日, 平日都有...

再自推! 絲打們出力既時候!!!

星期六日就要出黎發夢

條件 係需要俾我知道你有參與 2 次或以上 遊行 or 屬前線人士

另外仲有聖約翰都可以望望

課程類別揀AFA
要睇清楚地點

其實total只係5 堂, 有d 一堂都有, 起碼識d 基本野都好個人認為...上完再夢遊過

其實你講有我就信ga la唔洗咩証據.主要係想confirm 可以夢遊時用到

點解我今日搵唔到呢個ga
仲可以早d 考完早d 救人

幫推 我都可以sponsor 5個 唔洗發過夢 tg me

No offence 但點可以確保自爆安全

sorry, 無需自爆了, 有心人請tg:

可能係聽開紅十字
唔記得左有st john

有想去幫手出一分力而報名已經好好

事實係我今日都有上過st john 個網但唔知點解搵唔到有課程

再推! 為未來既路做好準備!

小心有人報完唔去浪費左你金錢

頭先試左
如果由主頁入去時間表果頁係會怪怪地

下唔諗得咁多, 大家咁大個人, 報得既都係想去幫人, 有d 責任心, 都係上個幾堂就完, 急救都係一種專業黎, 都要認真對待, 雖然唔係話咩大壇野

算啦, 未報既人希望你地報左st john 先, 因為快學快考快幫! if need any sponsor pls tg :

樓主我唔係想潑你冷水
但其實first aid呢個牌真係好廢
基本上尻考都pass到
所以有first aid牌都唔代表真係好識急救
最多係識cpr 基本包紮
前線好多情況係普通first aid牌處理唔到
好多時都係靠護士/醫生（包括學生）先handle到

如果你係想為first aid出一分力既話
我寧願你買多啲進階物資比前線first aid
e.g. SpO2機，ventolin, 手腕bp機，stethoscope, 急救冰袋，大量無菌敷料，繃帶，甚至乎係擔架，輪椅

呢啲反而更加有幫助，甚至真係分分鐘救到一條命

我明你講咩, 對於你黎講可能好廢因為明顯你已經識晒呢d 基礎, 只係冇學過既人其實都應該學下呢個終生受用, 我都話, 唔係剩係for 呢次夢遊.當然知道買物資俾前線係一個直接方法. 可以既話好多人想直接捐錢俾前線tim.

推推 有心人請tg